未有實際測試比較之前，嘈AMD vs Intel/Nvidia冇任何意義

係
如果佢行為正常冇影衰老鳳可以由佢

做乜諗嘢呀你

監視就得
佢呢隻暫時冇做出沙皮狗嘅行為

出哂測評啦
收哂$做廣告既咪話 5000系屌打intel
實際係平手

利申撐amd,仆街a粉先會叫人唔好買5000系

打平手就值得嘈啦

阿寶用垃圾運輸機撞爆NRX-044阿斯曼 寶少yes
拓海用86呢d垃圾鏈贏人地架evolution 拓海yes
intel用14nm同amd粒7nm打到有來有往 amd yes

寶少揸高達出黎清渣古場，咪一樣照寶少yes，根本唔關事
再作過啦

測你老母閪試 藍mon彈game試唔撚試到?

高下立見

咩彈App藍Mon，由Ryzen 1代開始用都冇遇過
我淨係知AMD Ryzen 提供咗好多CPU選擇俾我

你無遇過唔代表個問題唔存在
或者要屈成用家問題

咩平台都有佢問題
就算我用Mac機都有佢問題

但我唔覺得AMD 平台特別多問題
完成過好多Project

尤其是3代開始有12核16核
呢個係同Intel比較嘅分水嶺
點解要用AMD